黃絲與淺藍絲理性對談

藍：大家立場唔同，有咩好傾？
黃：今次嘅逃犯條例，其實無需要分黃藍絲，而係關乎全香港既利益被林鄭同保皇黨賣豬仔，近乎一鋪清袋

藍：使唔使吹到咁大呀？
黃：逃犯條例只係前菜，阿爺最想搞係咩例？梗係23條， 倚天劍屠龍刀入手，仲唔號令天下，之後就可以順理成章封鎖媒體同網絡。到時連pornhub, thisav都上唔到，都咪話唔慘

藍：好合理丫，中國人係要管架麻，做起事有效率好多。我地做順民既，唔會搞到我既，有兩餐飯食咪得囉，唔好搞咁多“分化”囉，搞亂香港囉
黃：美國《香港民主與人權法案》近乎一定會通過，到時佢地會取消香港關係法，另外穆迪會降香港信貸評級。假如一帶一路可以代替香港轉運高科技精片同埋軍用裝備。 過往香港咁多年賴以成功嘅地方係三不管，當失去大部優勢及利用價值之後，加上居住以及營商成本較其他地方貴。外資搬去其它自由度較高成本較低嘅城市。當就業機會以及自由度減小之後，啲專才仲唔走有金執麼。走唔到就要面對失業。有錢佬同黑錢唔使講你都知走得最快最狠嗰班人啦，呢班人心照啦，口裏說不，身體最誠實。
當香港變成中國二線城市之後，到時單程證會唔會由每年四萬人變做負數？住屋需求大幅下跌，還需要大量收地起樓嗎？ 到時仲需議員？仲需要投票？蛇齋餅粽都可以慳番囉。
今次好明顯係林鄭同保皇黨唔止搞亂香港， 直頭係隊冧香港呀

藍：政府咪已經釋出善意，暫緩左囉？班暴徒71仲要沖擊立會，簡直無法無天！
黃： 大佬，語言偽術嚟㗎，前立法局主席黃宏發已解釋，提交左既法例，只有「押後」和「撤回」，並沒有「暫緩」
請用良心量一量， 四條人命重，還是一個被操控嘅議政廳重？是暴政還是暴民？二百萬人上街政府仍然無動於衷，是否官逼民反？
我地都是香港人，今次可以香港利益行先，不分黃色藍色嗎？

藍：你哋都係外國勢力推動㗎喇。
黃：所有高官，建制派，特首高官乃至習大大都擁有多國國籍，並擁有外國房產
另外，香港成功既原因係作為國際金融貿易轉運中心，大量外資投資喺呢度，係咪要全部全部外資撤出香港？對香港經濟有幾大衝擊？

藍：挑！港英時代表一樣冇民主！
黃：英國有20幾個殖民地，全部都給予佢哋民主嘅選舉，香港冇嘅原因係當時中國總理周恩來反對，仲威脅會以武力收回香港

PS：兄弟爬山，我相信二百萬人遊行裏面，有一定數量嘅淺藍絲/中立/冷感，一連串事件反感。係咪可以嘗試擴闊呢個領域既光譜呢？ 亦可以當係懶人包， 要嚟回應藍絲親戚朋友

上面可能未能夠囊括所有Point，求巴打絲打文宣幫手完成，整poster又得

呢遍文放係連登可能無乜淺藍絲睇到，要靠大家forward出去，或者post係藍絲見到既地方

［分析］歷史一直在重演 & 鬼 & 高官心態

認真post冇人睇 膠post就係咁推

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

推

太多口水